曼聯不續約馬達全因摩佬仍不信任他！

週中曼聯對陣祖記的歐聯，馬達後備出場攻入了關鍵的自由球，再次證明了自己的價值和能力。很多球迷都呼籲曼聯盡快和這位西班牙攻擊手續約，不過進展緩慢。來自《鏡報》的報導稱，曼聯續約馬達的主要障礙是教練摩連奴。

《鏡報》稱，在車路士時，摩帥和馬達的合作並不愉快。在曼聯，儘管兩人都冰釋前嫌，保持了非常職業的工作關係，但摩帥仍然不是完全信任馬達。馬達本人的技術風格與摩連奴的戰術要求都不符合。這是曼聯遲遲沒有與馬達續約的主要原因。

馬達目前的合約只剩下不到8個月，他的週薪為14萬英鎊。如果續約無法達成，明年夏天馬達就將成為自由球員，一月份他就可以自由接觸其他球會了。
《每日郵報》稱，馬達本人希望與曼聯續約，但是如果曼聯不為他提供新合約的話，對於未來，他更傾向於留在英超，加盟英超其他的球會。包括阿仙奴在內的球隊都對他有興趣，阿仙奴教練艾馬利執教華倫西亞時曾和馬達有過合作。

摩狗

一個救左隊波n次既人得個14萬磅 再望下最高薪個幾件
一個唔識入波既力架 另一個玩內訌既力架 再加一件全能到仆街既鋼琴家

真係有眼光

回家吧

痴L線，成隊波基本上得佢同靴里拉會現位攞波
其他一係就爭波踢，一係就淨係企係自己鐘意個位度等波到...

馬達俾d骨氣，唔好續

打左閘條擦鞋仔都差唔多20萬

摩佬要令馬達走去自己下個會教既球會

成世青春都比摩狗咁搞

其實mata係咪屌過摩佬老母

件左閘好垃圾 前場D力架出波又係搞笑既、

摩佬不嬲ON9架啦
你睇下有技術個D佢都唔鍾意用
馬C亞 MATA HEHE
唔係輸撚到就比人炒 佢都唔會拎返馬仔 MATA出黎用
LKK 呢D唔洗撚識波 但夠大隻既 踢到幾撚廢都場場正選
真係廢足50幾場比記者問 馬仔做咩唔出 佢先識得雪9LKK

根本摩佬對足球既理解只有大巴同埋9斬高波
完全唔識咩走位 咩配位
所以佢點會鍾意用MATA

最抵死係以前明明俾摩狗針對，而家就好想似隻狗咁奶鞋底
正一太監

賣多一次去下一隊 救多一次

鏡土水

鏡報都好信

馬達得罪摩狗d咩
無馬達球罰球摩狗打紐卡素已經死咗

重有超過半年（一定要寫成 不足8個月 先得）
呢季都未過半，冬季轉會窗又未到
就話依家唔簽一定有問題

咁哥狗去到最後 4 個月曼城先同佢簽
唔通又有問題？

傳媒錢真係易搵，總之寫鳩摩佬就一定有吸引力

唔識用人就話唔夾自己

因為就算合約未完
但一個球員係明年夏天會成為自由球員既話
球員係可以係1月份自由同其他外國球會接觸
所以其實得返2個月都唔夠

咁同時佢亦都可以係 12 1 2 3 4 5 月續約添
到時唔通加佢人工獎金佢唔續咩

亦同時佢 依家 都可以即時搵新球隊添
對方出 1 億高薪比佢，咪又可以點都唔續

根本為寫而寫 ...

廸基亞、馬仔未續，又話 山齊士人工太高，冇錢續
唔通續馬達就有錢，馬仔就冇錢咩
根本任佢寫
同 paul parker 一樣

摩佬最愛既中場就係 一係工兵 一係最緊要識回防
馬達其實都為佢努力參與左好多協防工作 可惜都好似唔太睇重佢

足球轉會新聞不嬲都係咁架啦
剩抵一年合約唔續既話點都會有新聞
除非條友無人識

無辦法配合到摩佬既英超護級戰術

鏡報都信
呢度都幾多聰明仔

成班對住鏡報 郵報啲廢文 咬牙切齒咁

返轟啦

成隊波最有料果個俾人當契弟

曼聯種打法根本唔o岩佢 返轟/或者去啲技術型球隊打返個cam好過啦 當年既轟最佳球員重留係隊垃圾打濕鳩上世紀鳩斬足球

老豆真係仆街黎
車仔果陣都係靠佢

再望下7m嘅馬仔

屌 係7萬

回車吧

之前唔係話傾緊續約架啦咩

獌狗 daddy 你贏到鏝我唔笑獌狗

上年唔係反cup左一次咩？

輸左就讓 ...
事實都有得講返轉頭 ...

要堅持留英超就回家啦
雖然幾想佢番華倫

返車仔啦

SINA 飛機文

Shaw 都有20萬？

Mata

去得邊

摩狗連kdb都可以話無料啦
去完皇馬之後就盲撚左

上兩個禮拜話炒摩佬到而家都未炒

屌你老母 馬達顛峰時期真係同而家迪布尼同級數
甚至更勁 曼聯班傻閪領隊將佢擺左係翼鋒位咁撚多季都唔識擺佢做攻中 我係馬達都晦啦
求你走啦馬達 唔好再跟垃圾教練搵食好嗎

摩佬十足十死廢老 同新事物對抗
死要用返舊個套

馬達呢幾場係救左摩佬幾次，但係得罪講句，曼聯嘅馬達根本冇連登仔吹到咁撚top,國家隊永遠冇佢份都算，根本佢喺任何豪門都冇可能拎到正選位置

低能
果時唔要KDB 有冇豪門接手先？
哥帥有冇買？
證明當時係唔掂囉

掂嘅係wolfberg, 能夠提升到 KDB

返去轟都冇位俾佢踢啦

鏡報
第1日睇外國報紙?

所以哥帥永遠係佢前面係有原因

哥迪奧拿既鏝一定有
岩哂佢踢

踢翼 b施華 辛尼 屎達0 馬列斯 全部好過佢
中場更加唔使講

施華 KDB兩個都試過輪換出場
你會唔會話佢地冇正選

kdb同gundog個位佢踢唔到啦，得返施華個位佢可以sub,但係就算唔出施華都未必輪到馬達啦

Sub silva都打唔到你冇冇再誇張啲 你覺得b華打個個位好過佢？

除左罰球之外馬達有邊樣野好過b華？

笑死我

兩個私底下勁friend，按劇情需要做戲畀大家睇

摩佬下次想教邊隊？

入攝禁區同埋finishing
同埋馬達打埋中鋒都仲得
不過係哥迪奧拿個體系

爵連仲嬲緊之前曼區話佢低級過馬達？？

笑你老母西咩，一場打呲已經睇得出分別

馬達點樣打得好過b華？